我尋日今日都坐左係機場，有啲野想講

由尋日開始散水撚當道，到今日一碌鳩屌哂機場入面所有手足，有啲野真係忍唔住講

第一：

尋日班果散水撚！
呢件事完美展現出三人成虎既威力，一個post幾張圖幾句字，就嚇到成班人恐慌性撤離

尋日4點幾5點左右，收果少少風就成班人走都走唔切，搭機鐵既塞埋自己係擺行李果度等多啲人上，再唔係就自己行路，跟住成個機場十幾個舉牌話6點清場乜乜乜，清到今日6點都未清到，流浮山刀手？

我地呢種抗爭模式獨立思考好重要，或者係掉返轉咁多人有獨立思考能力既先做到咁，而呢單野就正正表現左冇獨立思考既後果，當然其中有好多三毛帶風向有影響，呢個係事實。

然後總有幾個支持散水既人諗住說服其他人走，就話：我地聽日都可以再黎架嘛！

結果？今日大家有目共睹。你地果番說話令到幾多人走，又或者令到幾多人今日真係再出現？我唔知。

呢樣野我係屌，屌既果樣野係你地令到大家失望心寒。如果今日出現既人有尋日咁多，呢樣野相信冇人會再屌，結果只係證實你地班人呃哂咁多手足。

第二：

去到今日，人少到仆街？算！但成個熱門幾十個post屌我地塞人，屌你老婆呀！

有post話人少就等到人多，等左成日啦？人呢？

有post話阻到旅客就唔啱，咁尋日冇阻到旅客咩？冇人屌？

有post話阻到外國旅客會失民意，屌！旅客黎架咋！佢地咪又係普通市民！同埋果度幾多慢人？有幾影響？同埋所謂影響唔係就係令更多外國唔知既人更關注咩？好同壞影響一樣有！

同埋果班遊客係咪真係會理香港？簡單啲講，一班外國市民代唔代表到佢地自己既政府？仲要係果幾百人咁多？就為左呢少少所謂民意就屌鳩連續兩日出機場既手足？有冇撚病呀？

講返尋日點解會有咁既行動，由一開始就係因為女義士冇左隻眼，所以大家先咁嬲即日出黎，姐係你同女義士講，係呀你隻眼呢冇啲所謂民意咁大架～咁樣呀？用下腦啦！

出面真係好撚多風向撚，唔該咁多位用下個腦諗下野，唔係多正負皮就啱，同埋善用不推文回覆，唔好比啲濕鳩風向post推到上熱門。

好嬲，其實仲有好多野想講，但太多太多，sorry for 1999，但希望多啲人可以睇到我講既野。

自推10連

阻旅客上機
外國人番到hometown 會話班示威者搞事
佢上唔到機而班機無取消

你和平集會 人多塞路
機場自然會cancel 班機
班旅客屌政府多過示威者

一開始去機場集會既意義
係向國際宣傳我地被政府迫害
狗行使武力
唔夠人塞就做文宣唔洗急

手足入緊黎啦
不割蓆 不分化
只要塞 不要阻

太多引風向post
不如集中推公安post啦

內地公安及警察合作帶備木棍在機場製造騷亂，被現場示威者抓住

推

幫你推
你講到個重點 等左成日人呢？有得揀人多自動塞住佢就已經塞住左啦 係到屌個屌字唔會自己行入機場幫你塞 有入除外 尊重前線決定 不割

支持你，唔好灰心

係，佢向人屌所以就會令更多人知香港發生緊咩事，但支持民主既都會繼續支持，反之亦然，掉返轉頭要屌示威者既人都係會屌示威者，唔會屌政府

呢樣野要由一開始講起
咁我地就係坐係度咁樣，但總會有人拎住個gip開無雙想衝入黎，幾次甚至撞低前面女仔，後面啲人緊係好緊張企起身，我都比個肥佬撞過，我一樣冇郁手，結果都係比佢入到黃線後面入左

集中討論啦，已經好多人開post講塞唔塞

2日都有去都睇唔清重點係邊？你諗下你尋日想做既本身係咩 係搞到佢無得飛咩？唔好諗住尋日停左飛就將個目的轉左做要搞停機場 個個本身係諗住表達訴求做文宣 最後因爲人多所以停晒係好成功 但係今日就輸返晒 尋日係政府暴政搞到人多去機場所以停 有無人屌到我地搞事？今日因爲人少停唔到就去搞旅客要停機就變左做我地搞事 如果各國發聲話要政府確保佢地既市民可以上到機返去然後林奠捉住依個機會暴力清場國際仲會唔會幫我地？

推咗上國際頭版，跟住呢？【國際五大請求】

我本身就係因為女義士被黑警headshots失明，所以先要升級到入機場癱瘓，令更多國際聲音出現，用種更逼切既方式逼政府面對

咁你呢？你出黎為左咩？定你係屋企冇出黎？

你點會指責一啲被壓迫既人？而唔係指責壓迫人既政權呢？

師兄，唔會割但想問兩樣野討論下
1.今日淨係停左離境，仲要傳只係checkin唔到，飛機照飛，今日效果同尋日完全唔一樣，你哋有冇諗過點樣變返尋日嘅效果？
2.佔到幾時？係咪要變佔中2.0？

大家都係去左兩日，知道大家都辛苦，共勉

1. 想變既話只可以用人數，點解今日咁樣就係因為唔夠人，所以先係演變成咁樣，多人先係一切有可能

2. 一開始講係話連續3日，我暫時諗都係連續3日，呢3日都未過，過左先做下一步決定，繼續定暫定都係大家決定

點解冇人推816曬錢行動？！借位sor
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩撚藍屍睇曬佢！）

好多人唔知今日有活動

本身啲文宣都係講一日

利申：尋日有出發

班人做錯死都唔肯反省改進 剩為啖氣

1.問題係人數即係師兄都覺得人多先成事，咁依家咁少人點解要塞？我都等緊人嚟，我見到尋日班聽日見仆街無浦頭我都好嬲，但人少點解唔可以先等而要做左塞離境呢個決定先？成敗都係講人數，咁你哋做左呢步可唔可以吸到人嚟幫拖先？
2.承接返上面，依家你哋變左一個死局，你唔走先keep到呢個so far嘅階段性目標，我唔知呢樣係咪你哋要嘅野，但咁樣反而令到出面唔入嚟嘅仆街覺得，掂啦，有班人阻到機場啦(而事實係同尋日完全唔同嘅效果)，出面嘅人會唔會再咁樣全部出嚟support塞爆？你哋嘅情況就好似當年班公民廣場學民仔，如果當年無班狗暴力清佢哋場，出邊班仆街係唔會嚟support你哋，咁你哋可以坐得幾多日？係咪等緊狗入嚟清場？